<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <phychicAll_d>Même si vous ne possédez que le titre d'une des factions, l'utilisation de la compétence psychique est considérée comme légale.</phychicAll_d>
  <delVanilla_d>Cachez l'empire vanille dans le jeu.</delVanilla_d>
  <questAmount_d>Contrôle la quantité de quêtes qui se produisent. Si vous avez un grand nombre d'empires, vous pouvez avoir besoin de beaucoup de quêtes.</questAmount_d>
  <make_d>Transformez cette faction en empire.
Résolution des bugs : À utiliser lorsqu'il y a une erreur ou que le texte de la quête ne s'affiche pas. Bien que cela réduise considérablement les erreurs. Tous les pions de cette faction apparaîtront avec un titre de 100%.\n\n
* Nécessité de redémarrer et nouvelle partie</make_d>
  <relation_t>- relation</relation_t>
  <relation_d>C'est une relation avec cette faction. Si elle est définie par défaut, elle suit les paramètres par défaut de la faction.\n\n
Si cette faction est un empire, même si vous choisissez un ennemi permanent, il est défini comme hostile.\n\n
La valeur de l'empire Vanilla est la même que celle de l'empire Vanilla de Rimworld. Contrairement au neutre, elle ne diminue ni n'augmente.</relation_d>
  <apparel_t>- vêtements royaux</apparel_t>
  <apparel_d>Désactivé : Ne leur donne pas envie de porter des vêtements royaux.
Vêtements vanille forcés : Laisse-les porter des vêtements royaux de type vanille. Il est possible que les vêtements ne soient pas adaptés à leur corps.
* Nécessité de recommencer une nouvelle partie</apparel_d>
  <trade_t>- le commerce a besoin d'un permis</trade_t>
  <trade_d>En l'activant, la classe royale devra faire du commerce. Il faut recommencer une nouvelle partie.</trade_d>
  <en_make_no>Off</en_make_no>
  <en_make_empire>==== Empire ====</en_make_empire>
  <en_make_bugFix>==== Empire : Résolution de bugs ====</en_make_bugFix>
  <en_relation_basic>Défaut</en_relation_basic>
  <en_relation_empire>Valeur de l'empire de la vanille</en_relation_empire>
  <en_relation_ally>Ally</en_relation_ally>
  <en_relation_neutral>Neutre</en_relation_neutral>
  <en_relation_enemy>Hostile</en_relation_enemy>
  <en_relation_permanentEnemy>Ennemi permanent</en_relation_permanentEnemy>
  <en_apparel_off>Off</en_apparel_off>
  <en_apparel_forced>Vêtements Forced Vanilla</en_apparel_forced>
  <en_apparel_basic>Base</en_apparel_basic>
  <debugMode_d>montrer le détail de l'enregistrement</debugMode_d>
</LanguageData>