<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <phychicAll_d>Auch wenn Sie nur den Titel einer der Fraktionen tragen, ist der Einsatz von psychischen Fähigkeiten legal.</phychicAll_d>
  <delVanilla_d>Verstecken Sie das Vanille-Imperium im Spiel.</delVanilla_d>
  <questAmount_d>Steuert die Anzahl der Quests, die auftreten. Wenn Sie eine große Anzahl von Reichen haben, benötigen Sie möglicherweise eine Menge Quests.</questAmount_d>
  <make_d>Verwandeln Sie diese Fraktion in ein Imperium.\n\n
Fehlerbehebung: Zu verwenden, wenn ein Fehler auftritt oder der Text der Quest nicht angezeigt wird. Obwohl es die Fehler deutlich reduziert. Alle Spielfiguren dieser Fraktion werden mit einem 100%-Titel angezeigt.\n\n
* Neustart und neues Spiel erforderlich</make_d>
  <relation_t>- Beziehung</relation_t>
  <relation_d>Es ist eine Beziehung zu dieser Fraktion. Wenn sie auf Standard eingestellt ist, folgt sie den Standardeinstellungen der Fraktion.\n\n
Wenn es sich bei dieser Fraktion um ein Imperium handelt, wird es, auch wenn Sie einen permanenten Feind wählen, als feindlich eingestuft.\n\n
Der Wert des Vanilla-Imperiums ist derselbe wie der des Rimworld-Vanilla-Imperiums. Anders als bei Neutral nimmt die Beziehung nicht ab oder zu.</relation_d>
  <apparel_t>- königliche Kleidung</apparel_t>
  <apparel_d>Aus: Lässt sie keine königliche Kleidung wollen.
Erzwungene Vanille-Kleidung: Lasst sie königliche Vanille-Kleidung tragen. Es ist möglich, dass die Kleidung nicht zu ihrem Körper passt.\n\n
* Neustart und neues Spiel erforderlich</apparel_d>
  <trade_t>- Gewerbeerlaubnis erforderlich</trade_t>
  <trade_d>Wenn Sie es einschalten, muss die Königsklasse handeln.\n\n* Sie müssen neu starten und ein neues Spiel beginnen.</trade_d>
  <en_make_no>Aus</en_make_no>
  <en_make_empire>==== Reich ====</en_make_empire>
  <en_make_bugFix>==== Empire : Fehlerbehebung ====</en_make_bugFix>
  <en_relation_basic>Standard</en_relation_basic>
  <en_relation_empire>Vanilla Empire Wert</en_relation_empire>
  <en_relation_ally>Ally</en_relation_ally>
  <en_relation_neutral>Neutral</en_relation_neutral>
  <en_relation_enemy>Feindliche</en_relation_enemy>
  <en_relation_permanentEnemy>Ständiger Feind</en_relation_permanentEnemy>
  <en_apparel_off>Aus</en_apparel_off>
  <en_apparel_forced>Gezwungene Vanille-Kleidung</en_apparel_forced>
  <en_apparel_basic>Grundlegend</en_apparel_basic>
  <debugMode_d>show detail log</debugMode_d>
</LanguageData>
