<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <phychicAll_d>Даже если у вас есть только титул одной из фракций, использование психических навыков считается законным.</phychicAll_d>
  <delVanilla_d>Спрячьте ванильную империю в игре.</delVanilla_d>
  <questAmount_d>Управляет количеством выполняемых квестов. Если у вас большое количество империй, вам может понадобиться много квестов.</questAmount_d>
  <make_d>Превратите эту фракцию в империю.\n\n\n
Устранение ошибки: Используется, когда возникает ошибка или текст квеста не отображается. Хотя это значительно уменьшает количество ошибок. Все пешки в этой фракции будут отображаться с титулом 100%.\n\n\n
* Необходимость перезапуска и новой игры</make_d>
  <relation_t>- отношения</relation_t>
  <relation_d>Это отношения с данной фракцией. Если установлено значение по умолчанию, то она следует настройкам фракции по умолчанию.\n\n
Если эта фракция является империей, даже если вы выберете постоянного врага, она будет установлена как враждебная.\n\n
Значение Ванильной империи такое же, как и у Ванильной империи Rimworld. В отличие от нейтральной, отношение не уменьшается и не увеличивается.</relation_d>
  <apparel_t>- королевская одежда</apparel_t>
  <apparel_d>Выключено: Заставляет их не хотеть королевскую одежду.\n\n
Принудительная ванильная одежда: Позволяет им носить ванильную королевскую одежду. Возможно, что одежда не подходит к их телу.\n\n\n
* Нужно перезапустить и начать новую игру</apparel_d>
  <trade_t>- разрешение на торговлю</trade_t>
  <trade_d>Если включить его, то королевский класс будет торговать.\n\n* Нужно перезапустить и начать новую игру.</trade_d>
  <en_make_no>На сайте</en_make_no>
  <en_make_empire>==== Империя ====</en_make_empire>
  <en_make_bugFix>==== Империя : Разрешение ошибок ====</en_make_bugFix>
  <en_relation_basic>По умолчанию</en_relation_basic>
  <en_relation_empire>Значение империи ванили</en_relation_empire>
  <en_relation_ally>Элли</en_relation_ally>
  <en_relation_neutral>Нейтральный</en_relation_neutral>
  <en_relation_enemy>Враждебный</en_relation_enemy>
  <en_relation_permanentEnemy>Постоянный враг</en_relation_permanentEnemy>
  <en_apparel_off>На сайте</en_apparel_off>
  <en_apparel_forced>Принудительная ванильная одежда</en_apparel_forced>
  <en_apparel_basic>Основной</en_apparel_basic>
  <debugMode_d>показать подробный журнал</debugMode_d>
</LanguageData>